泛民狗去死啦 垃圾 覺得連登變左你地大台?

幾時有乜野大台

我就一路都反犯民

但係今次泛民一直都好幫到手

仲有依個時候搞乜撚野分化

( Show Blocked User - 盧斯達(綠) )完全封鎖

Agree 連登響咗朵之後 而家啲左膠議員都累曬過嚟

咩叫好幫得手 呢個唔係應該係反對派嘅本份？

如果係教主 天琦 台偉佢地係議員 一定做得更義務反顧

分化撚，負皮上一頁

想博乜 ？

邊個係台偉？

出左世未？

我講過我一直支持本土反泛民
但係今次佢地真係有幫手

企係示威者同警犬中間
咁都唔收貨？

係咪要拎起把刀劏狗先算義無反顧？
又唔見你咁做？

咁咪做泛民隻狗囉